{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47755&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동모꼬지"
    },
    "text": "国内の休養客のためのペンションで、自然の中で安らぎと余裕を感じることができる空間です。 ここは渓谷と山に囲まれており、自然の美しさを満喫することができます。 特に環境にやさしいとうもろこしグリルバーベキューと硫黄鉱泉原水スパを体験でき、特別な経験ができます。 近くには双渓寺、花開市場、文坪沙里公園などの観光地があり、観光客にも良い場所です。 ペンションには様々な客室タイプがあり、入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 客室では喫煙を禁止し、ペンションの送迎サービスも提供しています。 客室内では炊事道具や食器類が備えられており、一部の客室では簡単な調理が可能です。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設を利用するには、追加料金を払って事前に申請する必要があり、個別テラスでバーベキューをすることもできます。 最大人数を超過した場合は入室できず、注意して訪問する必要があります。 また、客室内でのペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して投げなければなりません。 上記の情報はペンションの状況により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が少し変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ここは渓谷と山に囲まれており、自然の美しさを満喫することができる空間です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や体験ができますか？",
            "answer": "特に環境にやさしいとうもろこしグリルバーベキューと硫黄鉱泉原水スパを体験できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには双渓寺、花開市場、文坪沙里公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、追加料金を払って事前に申請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、注意して訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して投げなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が少し変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 467
    }
}